有冇人覺得貓公爹過貓乸

見親啲貓女都好cool
貓仔就勁痴身

想屌你咪嗲你

得一張相 好難討論

GAY

肥仔

係咪未絕育？

屋企仲有隻乸
一定絕

收埋咗罐罐係邊！

佢係到lam 自己

覺，屋企隻仔成日要係同一間房，隻女嗲小d

覺

真！

好想大大力索佢

貓女好惡死架

好大浸焦糖燉蛋味

多數 仔黐女 囡黐男

認同 成日返到屋企就係咁叫 痴埋黎

覺，但貓女個樣清秀啲靚啲

貓乸爹過貓公
I have over 25 cats

以為女嚟
好QQ